李X成退休關我鳩事咩？做乜鳩成版都講呢條廢老呀?

停呀屌你

問都唔駛問 李嘉誠係五毛 為咗轉移連登仔嘅視線

唔關你事就唔講得?成個世界圍住你轉咩

轉移國歌法視線

一定係

關你鳩事咩樓主泛民打手
講邊個要你批准呀？

樓價幾時退

舊登有個po講有個基佬俾人迷暈送俾大貓大班迷姦先買到和記黃埔

條廢老退唔退關我鳩事咩？

以後有幾多颱風關唔關你事？

香港首富

老子什麼乜不信，條廢老過份神化啦。

so?
關我乜事。

李嘉誠支持習帝

你咪係五毛囉dewi

五毛關愛鳩，你回下你個分身入錯acc貼啦，你班五毛同事唔理你呀！

唔關你事？陣間鉅少一上場其下所有公司加價 10% 你到時仲有無咁口響

李生都係得一次退役姐，無下次，忍埋今日啦

我唔多用佢地d野，無乜所謂啦。

睇見好多飛機文就想爆囉。

廢老一條